扮有錢但實際上係冇錢 點解會咁想扮真係咁開心咩

唔明